覺唔覺克羅地亞吹大左？

所為中場世一都只不過不外如事
講真句 西甲聯賽咁多魚腩根本無可能下下同你迫搶
預到俄羅斯呢類唔要命既中場迫搶
跟本係廢左克羅地亞中場線
就算今場唔輸都比盡都係和波了

咁都負皮
唔識睇波？

乜柒都比你話吹大咗

打強旅 贏少少 咪高啲

事實好多吹大
我講親既全部吹大左既隊都輸

唔係垃圾呀
只係對全力打既俄羅斯會廢左中場線
人只會吹捧勝利過既往績
今日睇埋俄羅斯就知點解我話克羅會廢左中場